酒後手指滑進學妹身體 色學長醒來裝沒事下場悽慘

新北市一名梁姓男子邀高中學妹到家中小聚，2杯黃湯下肚後，梁男突然告訴對方「我曾經超級愛妳」，竟企圖脫掉對方衣物、親吻對方，甚至還用手指一小截侵入對方的下體，女子嚇了一跳，極力抗拒，梁男才未進一步得逞，沒想到一早醒來，梁男若無其事地對縮在客廳一角的學妹說「嘿！早安」，女子怨學長對前晚所為不當一回事，憤而提告，台北地檢署昨依強制性交罪將梁男起訴。

昨晚的不是我

意外插入

新北市

香港警察: 不是故意進入

sunbus又贏

奇蹟插入

唔使睇內文都知咩國家

Goal~~~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新北市係唔係比人落咗風化咒，成日都有風化案嘅？

手指一小截侵入對方的下體
指插咪得

仲留低過夜

我都諗咗陣 發生咗事唔係應該即刻走咩
仲留低成晚
係咪嬲鳩個學長只係指插 無中出到

睇標題已經估到咩國家

「嘿！早安」

中國台灣
即係大陸啦

佢唔咁樣邊有3 4日
一次風化新聞你睇呀

沒想到一早醒來?
仲留一晚咁ON9?

或者未收到錢掛

出曬水你居然唔屌我

勞資糾紛

手指滑進
講到好唔小心咁

hi 乜咁啱呀😏

最cls係呢個位